我哋仲未輸，只要功能組別+直選加埋有45席，就可以控制立會

手足為我哋付出咁多
我地一哋要寸土必爭
如果可以滲透到選委會，門檻、難度仲可以再降低啲

如果連三分一都無
咁支共喺立會就可以為所欲為
唔可以咩都唔做

發完夢未
佢依家都係為所欲為

垃圾po

拉

靜啦，我方已佔據人大千餘席，準備反攻中共，未係時候表露身份咋

唔通咩都唔做咩
而家連遊行都唔批又限聚
上網9up 都有國安法
仲可以點
有三分一拉下布開會當面屌下啲官都好過無

Hong Kong Can't Be Saved. Hong Kongers Can.

唯一出路就係走

你同意好唔同意又好

呢個係現實

依家係應該話你之後投票所有啲option都係佢地既人
你只能從幾舊屎當中揀其中一舊
然後再任由舊屎惹一堆烏蠅響你屋企不停生蛋攞曬你屋企啲嘢食喂佢地生既蛆蟲
如果唔好彩當選個正常思想既議員應該會被光速DQ
唔好發夢依家會有正常制度啦 係時候醒
如果制度幫到手就唔會有人上街

好撚好笑？

拿呢D就真係打飛機post啦

條傻閪懶好笑

樓豬：誠哥都係黃

DQ...
咪戇鳩

垃圾post

中共：好，你們贏了今屆。
下屆功能組別CUT淨20，加入人大代表，佔100席。
總共20直選，20功能，40選委，100人大，合共180席。

好易45+ 做忠誠廢物就得

你係四方西?